支野點算

話說我朝早返學搭車係袋攞個銀包出嚟拍 聽到地下有野跌地下聲 （邊個跌野阿 心諗）然後坐上格 坐到總站落車上到房 口渴想飲啖水 .......
典算

飲水師

印仔返工定返學

睇真啲仙

印妹好可愛

非絲 而家好口喝 飲唔飲好

我話係就係 屌你老母

有棍絲

假印仔

抄名師